感謝39位建制派議員聯署捍衛劉曉波夫婦尊嚴

推到上各大院校既民主牆

騎劫佢

又見面

好波

建制派做到嘢

建制派是其是非其非

民建聯好波
帶頭發起聯署

劉曉波上左天國都忍唔住發來感謝信

笑咗

支持真俊華

放上大陸論壇

巴打識玩

同劉曉波平反